我發覺每次著熊大t shirt出街d女仔都會望我！！！！

聽日去u記執多十件先

on9

望你on9呀
幾十歲肥佬著公仔衫

你咪a你

呢句真

因爲你堂堂毒撚著埋呢d 3先望你

impossible

支持你